有冇李榮浩fans?

感情處理的都很難堪～
唱情歌落俗 說唉又太酷
覺得他唱到hea feel但又唔係hea但又要hea唱先表達到果首歌既feel但其實佢又唔係hea唱，我鐘意佢hea feel,有冇同好

有 係鍾意佢作d 歌同佢手結他

居然有人明

你要的愛 唱得好好聽

normal

我聽頭幾次都覺得一般唔係好聽，聽多幾次就鐘意左

好鍾意
佢把聲唔算好特別 但係聽落好舒服 好懶洋洋咁
最近成日聽佢翻唱香水 一路彈琴一路唱

最鍾意就這樣 都一樣 模特
唔知幾時再黎香港開演唱會呢

上次黎睇左 好正

我都係 第一次聽就這樣 覺得麻麻 跟住再重播一次 又幾好聽喎
跟住就開始聽佢其他歌

老街

喺youtube睇返 佢唱咗幾首廣東話歌
而且唱得都唔差 咬字都幾清

但介紹俾fd佢地都唔識欣賞

識貨

老伴

呢首我最愛

上次聽live 真係好差 不過album係唔差 仲有少少奕迅feel

我之前都有聽 覺得幾好喎 冇走音又夠氣

有沒有 春花秋月 夏蟬冬雪 不會散去
有沒有 一關上門 一躺下來 不再離去
有沒有 愛看的天 愛踏的地 我愛著的你
陪我美麗的老去

between佢啲fans咪因為句「誰陪我做執迷的鯨魚」而叫自己做鯨魚嘅
但明明首詞都唔係佢作

我覺得唔差喎

呢幾句我第一次聽聽到喊咗

唔係FANS 但幾鍾意佢D歌

有

音樂造藝好高既歌手

唔算fans 但鍾意佢啲歌
最鍾意都一樣 覺得佢唱得好感人
模特 李白呢啲咁紅嘅歌更加唔使講啦

呢個年代係咪好難搵到個同你白頭到老嘅人
但我覺得份詞好難記

asia john mayer

係 因為呢首歌所以叫鯨魚
其實耀輝啲詞好夾佢

點可以冇 不將就 爸爸媽媽 落俗 不搭

女孩, 有理想
好期待星期六佢有新作品

比較新既： 歌謠、我看著你的時候、不説 都唔錯

不過都係模特隻碟正啲
最鍾意 都一樣

太坦白 個結他真係好正

都一樣 仲有二個人都唔錯

哎呀
初初聽 感覺好怪
但越聽越舒服

無人講戒煙？好好聽

佢首討好好有佢風格 超好聽

有無人都聽左無限歌謠季佢聽新作品

堅正 仲越睇越型越靚仔

成長之重量好好聽

正

日日都loop佢d歌之後先返工

佢造歌速度好快
話咁快星期五又出左兩首新歌
新碟行復古風
第一主打《王牌冤家》洗腦 慵懶唱腔 好聽
期待mv

迷人電眼

我覺得佢做歌快得滯

係 今年仲要接左幾個節目
但奇在呢排佢出啲歌又幾好聽
王牌冤家 討好 成長之重量

今年10月出碟

仲要有晒確實日期講幾時出 好癲
不過暫時3首新歌都幾高質 幾期待

模特

唔錯呀
係全場某國人sad咗啲啫

有冇人覺得佢第一次concert翻唱love song有幾分bruno mars既影子

李白

王牌冤家 MV

有舊港產片feel

好鍾意喜劇之王嗰種自嘲feel

最鐘意歌遙

老街都好正 但我鐘意鄺氏姐妹個改編多d

爸爸媽媽

老伴 近排loop到爆

連登成日吹奏大陸野

不經不覺又一個月
新歌《年少有為》已經有得聽

李榮浩果時紅係因為台灣
啲強國人好憎佢隻李白
但李白先正

好正

我記得李白拎左QQ音樂15年點擊率亞軍㗎
利申唔鍾意李白

呢首我覺得 hit 到
歌詞純樸但句句到肉 曲風結構豐富有層次
今日已經loop左10次

聽日佢又有個新節目《這就是對唱》出場
今年接咁多節目 點解啲歌整體質量比舊年高咁多

之前唔知見邊度話強國人覺得佢侮辱偉大詩人
果隻碟最中意太坦白

唔算呀，就這樣+歌謠+ 戒菸都正

Ex介紹我聽
沉左船

鬧完咪又係要聽
個隻碟最鍾意都一樣同老伴

舊年隻碟 呢家仲有聽開嘅得歌謠+我看著你的時候+少年

支那仔

首新歌又係聽多幾次上左癮 但原來youtube無，宣傳應該差d

可能MV未搞掂
王牌冤家都係隔左一個禮拜先有

首年少有為第一次聽已經覺得好正

最近先開始聽佢
戒烟真係好聽到痴線

不了， 支那狗

佢D歌感覺完全唔大陸喎
同埋合作嘅班底好多港台音樂人 無大陸味 好正